一年前寫嘅《金屋藏貓》係新手機小說平台tbc...連載中

大家好，唔知各位巴打絲打仲記唔記得我呢
一年前我係連登講故台寫咗個長篇故事《金屋藏貓》

最近收到新平台「tbc...」係instagram direct邀請我去寫故
不過因為暫時我手頭上未有新長篇故事
所以我修改咗部份內容同錯字，將呢個舊作《金屋藏貓》上載咗係呢個新平台度：

（感謝巴打 藍幫手設計封面 ）

「tbc...」係一個免費小說手機App
界面大概係咁樣嘅

而我係網上面搵到嘅簡介如下：
//「tbc…」，是to be continued的縮寫，中文有「起承轉合」的意思。每個故事都有自己的生命，可以影響別人，讓人思考與啟發。由填詞人林若寧與前商台創作總監Mike Yuen開發的手機應用程式，為文字創作者推出的文字閱讀平台，配以影像與聲效，還有較為互動的文字顯示方式，讓大眾多一個閱讀平台。手機App內現時有19本讀物正式上架，當中包括夕爺的《似是故人來》...... //

如果大家有興趣重溫個故事可以去呢個網度睇
利申翻先：佢哋一蚊都冇畀我，亦不設稿費
不過聯絡我嘅Staff好有熱誠同耐性，同埋個App幾好用，所以我特意係度推介畀大家

而第時如果我寫新故事，都一定會擺係連登上載

再次多謝咁多位巴絲嘅支持
呢一年來間中都會收到你哋Direct鼓勵我
雖然認識我嘅人並唔多，但我都會繼續努力寫故同埋戰勝抑鬱
如果有咩意見都歡迎你哋聯絡我 特別係冇連登acc嘅巴絲
個人Instagram:

有喺tbc追開故，都差唔多兩年了
可以多個平台睇到樓主嘅故，支持

改格式改到好攰不過啲對話框設計幾得意